====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' enseignement de Caniggia rendait pour moi cette échelle et les questions de structure territoriale très lisibles , et cela l ' a surpris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

